### Es importante contar con la version 10+ de node para compilar el proyecto
### Después de clonar el proyecto, entramos a la carpeta backLibrary
# ejecutamos el comando: 
```
npm install
```
# Configuramos el archivo environmet,json en caso que se desee cambiar el puerto de ejecución o la bdd

### Posteriormente ejecutamos la siguiente linea para que sse ejecute el servicio como un "demonio"
```
npm start
```

### Si se requiere usar con pm2 basta con ejecutar el siguiente comando "demonio"
```
npm run production
```

## Lo anterior creará dos instancias con pm2

## MEJORAS
# Cifrado para las contraseñas
# Posibilidad de instanciar en contenedor
# 

